2017-2018 NBA 賽季討論區 （107）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

唉屌 雷又收左皮 本身睇好雷爆冷 唉 我天意弄人 無咗個防守大鎖 收皮了

祝福各位球員早日康復

雷無左roberson，好難過到勇

禾湧又然

唔好話勇,箭都唔知得唔得

錯啦錯啦 roberson 係playoff 好容易比人HACK 依家早D比Terrance Ferguson 打SG個位仲好

表弟傷咗, pg入 all star , 咁邊個會打正選個空位 ?

證明你你睇雷

嗚啊
表弟

防守貢獻呢
講緊雷有佢同冇佢防守都差幾遠下

roberson 無三分無罰球係人都知 次次D人都唔MARK roberson 搞到三巨無哂空位射波

我著撚左

irving著火定curry著火勁啲

無roberson你搵邊個守勇、箭d主力射手
下下PG守咩
雷無架啦,唔使諗

curry 第一pg 無誤

手感仔

牙啡生性啊

上年季後賽啲三分你同我食曬佢

D topic越黎越hea

Po霸唔開po

咪係
Agger

反cup lul

jt 生性啦

kt生性啦

屌你horford對手感仔唔爆入啲

klay

同勇鬥打快?

Bos打乜撚

塞除左榮叔其他都

塞d命中垃圾到

同勇打快,自殺咩

下次你開?

呢節低質到
兩隊衰過學界

大佬真心唔想再睇勇騎final

horford可唔可以打好少少

all star喎

2姑又扮無辜

痴線 curry vs kyrie

手感籃球

屌curry汗都未出

CURRY MVP

Kyle looney 越打越好
麥基冇定企

嘩 curry

推波仔

Curry 痴撚線

Video game

咖哩哥

屌好掛住smart

好睇到痴線

樂視呢場免費喎有驊哥，你哋好似慢咗咁多咁

curry嬲豬

Curry kyrie

榮叔叔熱血輸波

而家先講

仲有第四節

而家先知 每個星期日睇下邊場免費是常識吧

好掛住聰明啲癲狗防守
雖然Rozier都有佢5成功力

罰球失曬

塞垃圾到

謝巴打

東一牙你識咩

落力為你好

Curry又黎

curry痴線

榮個樣

笑晒口

屌痴撚線咖哩

大咩戰呀
咪又係三節打完

個旁述話打到：落力為你好

foul咩呢下

塞今季都係算啦, 等下年隊長出黎啦

唔g

練緊射波喇

未完場咁老定

睇討論仲以為塞成季收哂皮

又唔係未試過俾塞反杯，唔好咁老定

咪係

lead 廿分都無

拍你老母咩Looney

係 講真塞入到東決 甚至第二輪 已經合格 最緊要唔好傷 等埋隊長一定超好睇

宇宙湧係100%既波

塞班友肯練射波未
啲罰球柒撚到

唔睇佢個名以為佢燈緊

真係每次都要拍一下

55

37 17 19
choke

等睇塞反勝

成撚日都係咁

佢成日覺得咁樣食到位
你老母你隔離都冇人拍乜撚

Tatum醒一節咁多好冇？

之前wide open都拍一下

對強隊就淆底了

d契仔真係

除左上場 呢排都打得好差

klay個小動作好礙眼

啡同我近排都差

Jvg 同mark jackson搭車去講波
又幾好笑

Tatum真係笑死人

Tatum

新仔唔穩定

勇全場中左9粒3分 有7粒都係推波仔

Tatum 當自己kobe 咩

牙杜出黎味

睇笑話咁=.=
花式TO

哇。。。。塞啲罰球

咁矮跳黎做咩

jim9 今場諗好反勇定反塞味

不嬲反勇+KAIV FAN屎=.=

點解塞d矮仔咁鐘意鏟入人堆

換curry出黎收你皮

榮叔

黎料 就追到

垃圾塞傳統 矮仔衝搶+剷底
高佬射中距 3分

Larkin同rozier

以前wrong9do籃板王

三節王VS後上王

名叔馬上AND1收你皮

塞個進攻好正

準備反勝

榮叔痴線

on9 榮叔

惡鬼

跟住kg係出面

curry

場波痴撚線

阿榮

艾榮真係好撚勁

塞啲後上真係勁

依場波好睇

呢場會唔會係今季最佳常規比賽

有人話3節打完=.=

勇士今年對強隊好屎

連燈嘅嘢

睇埋呢場波，真係唔L明Klay 會係all star

呢隊塞 落後廿分都追到

還我波叔

我勇花式TO

兩隊韌性都好強

還都係Lou will 先啦

Kerr啲換人好死板

之前破單節紀錄.......

雖然係兩季前

我都唔明 klay今年明明表演都唔算穩定

牙榮勁到

牙榮係咪癲嫁

佛你

驊哥好鍾意講核心肌肉

好煩

推波手感凍哂

KI咁打法都唔傷

榮叔又傷面 ?

屌係老母 咪𨶙燈啦

面罩攻擊力+10%

勇依個防守

名叔！！！

Curry

Horford死撚左佢啦

手感

curry 39分了

kd手感都好差下

Curry 41!!!

兩隊D防守都好勁

尾彩

今場真係curry carry

咖喱

curry 41分了

MVP

Curry for three .. BANG..

屌

horford

curry勁到

第一PG 手感仔好明顯啦下話

都係哥句 差5cm

痴線架

尾彩仔真係好勁

MVP！MVP！MVP！

mvp mode

兩隊防守

curry今場屈咗機

仲播江南style

咁都尾

成個好似狗咁追都layup到

勇士最強始終係 手感仔

curry何止現役第一pg
直頭歷史第二pg

MVP MVP

阿榮次次最後階段都太獨

呢兩三年都keep住播

頂唔入廢鳩

究竟要幾有自信先可以咁樣PULL UP 3

全場都攞足彩啦

望下KD KT 個STAT

真係Team Curry

炒左幾多十球

horford乜都好，係爭少少身高

Irving啲clutch要黎料

塞同勇緊要關頭都不忘做組織
相反騎就係咁比個波占士自己打

入完個3分一過擋兩個都追住佢

靚燈

播江南style 算啦
新歌難聽到

唔通比BROWN咩

垃圾塞

睇騎啲防守𤙴我嘔血

Brad steven 個樣

少帥個樣

都唔使完全唔交波就自隊㗎嘛

curry太屈

唔撚係掛.jpg

MVP！！

MVP！MVP！

一路佢單打先追返
唔通臨尾突然唔打咩

KD呢下捉IRVING靚到喊

呢d波係irving打哂架啦
係騎都係咁
何況呢隊

牙榮clutch 到

榮縮呢下咩撚野呀...

DRAW AND 1 AR CHING

KD

完了吧

kd笑住炒

多兩分 吹牙

i mean有冇咁撚勁

45points for steph curry

我勇2球都放左少少水
比你入，我射FT

少帥岩岩唔call to真係好撚醒

依兩條友都好痴線

塞同勇d防守真係好好多

落手隨時and1

KD 驚AND 1 所以避左

咪比你剷2分囉，你要FOUL我我三個都射到FT

YES

禾勇皇朝無死角

放曬條路出嚟同Klay都唔守到最貼 廢是你draw到2+1

kd明顯縮手

哇頂

西

梗係縮啦，成個人挨晒埋去仲落手送and 1咩

露屍牙！！

ok,呢場波今季代表作

Rozier痴撚線
Tough 3

仲有

屌你又係Rozier

仲有得追

我話佢炒ft 我知佢地放2分

下 ....
irving單打緊 組咩織?

黎料啦

Rozier

屌你有冇咁撚好睇牙

露屎牙

咁撚樣都入

塞無哂timeout

Rozier都幾clutch
一定要留佢

塞

果然東西岸第一

就算入哂FT都可以拉到加時

所以如果岩岩是但一球落左手
依加就TIE左

頭先個下比到klay都唔比
驚佢罰波都炒

加時吧

ki臨尾3分追平

企都未企穩都入3分

名縮無炒ft 而家就差兩分=.=

最後7秒

六秒夠啦

塞無哂to

睇見都驚

辣殺25

3分就一開波即FOUL你

一開波foul埋佢啦

輸了

廢鳩醒到

冇了冇了

foul咗

爭d拉衫都拉唔住

睇下搶唔搶到

柒咗

做乜重演下登

又學jh

zaza而家先出番黎搶板

呢下...

射框了

中左框但係唔夠力

幫curry刷分

同harden 一樣唔識炒ft

幫咖哩刷分

又刷兩球

咩料violation

49

harden d fd

好波一場, 但始終勇勁少少

戰術野都DIRTY

幫MVP 刷分..

有次禿頭鳩掉入撚埋

禾湧輕鬆又然

ki呢下

咁都輕鬆

On9仔咪呢的囉

仲要係第一球要入嘅唔入 第二球要炒嘅彈入咗

ki miss左curry同佢拍手

係又屌唔係又屌

今日放假牙

塞盡力了
但勇出左幾成力茅人知

臨尾真係要靠draymon 鎮住個場

收皮啦你

吹牙
咩球星都有依D係又屌唔係又屌嘅人架啦

無知一問 旁述講邊度violation先岩？

勇出咗3成

其實不如搵次炸板彈黎出博攞翻直接三分好過啦

一成啫

我估一係踩左界一係太早射

榮縮行出左黎

未掂框過界

手感成日想同人拍手但人哋睇唔到佢

要中框

榮縮球ft射出去未中框隻腳已經出咗去

IRVING VIOLATION
未中框唔可以出罰球線

罰球要中框

銀仔

波未掂框佢就行左出去

罰球要掂框

個波未掂框irving就衝左出去

sor

自

9upper

Horford 今場好廢
打好d都有機

就算唔出都應該執唔切籃板

唔中有冇得射過架？

淨5分鐘LEAD廿度
肥T仲唔BENCH正選

屌你老母

On9

球證吹榮叔無掂框

旁述話有掂，不過榮叔出圈先過掂框

所以吹啱時間，吹錯理由

都出咗界

第二球唔中框對面直接開波

呢場好睇

肥T萬歲

不枉我星期日都晨早起身睇波

Smart foul黎啵果下

鐵血教練牙你識條撚咩

又想傷多個

我諗經過呢一戰勇士以後打塞軍應該都好似今日咁偏明星籃球
下次kd上埋力可以比佢打iso
團隊籃球擺到明係唔work對塞
但係一轉curry pnr籃球就順番曬

智障學校都有nba睇？

Oic 所以roberson成日俾人地開波

塞用呢班人作客勇輸少少 我都覺超額完成

已經傷咗件jb 肥T on99

Okafor

塞今場之前係湧主場係2連勝

clutch foul
佢特登迫ki後手先foul等佢射唔切
iq 200

輸波有無得打過架?

今日KLAY同KD都DUP DUP地
咖哩入埋佢地個份

好多下都好醒
開波果下都係
Foul呢下klay都on99咁
係佢追住抆衫咁醒

見到肥T個懶緊張既樣就想打柒佢

快

我想

sor睇波少

對面追緊

lin登集資比你飛去美國打佢

KAT發夢

追唔到啦

9分
屌

東岸第一pg榮叔
西岸第一pg Curry

一黎啦
二黎佢兩個都冇機會機會自己打
我發現塞軍守無球好撚醒
佢會中間塞住你唔比你過d無球pick咁勇士就會得番green一個人企係3分線

塞追上黎嗰陣球球都係咁stop
我諗呢d時候可以係半場比個波kd會好d

爛網豬是100%的波

幫吾皇tank fatfat

NIK真係辣殺黎

但對上兩場作客邊有KD

有 冇聽過覆焯？啱啱游水落黎？

屌你老母
第4節爛網準到

你當IT9死咖

4JIM9

It狗暫時真係廢

OK4有料

Trey Burke 歸位

禾系

第三節手感一個人18分 成隊塞得19分

It狗呢幾場睇落真係得啖笑

冇可能打得番塞既成績

今埸幾撚勁

d命中低到

d post move仲係度
footwork純熟到

塞有隊長+ayton應該炒柒湧

滾動 黎爛網咁耐今場最好波

佢打唔到快 爛網好似少打陣地

Yes

都幾難夾

所以之前一直都覺得佢融入唔到隊波

有高佬勇已經R晒頭
唔唔好講勁唔勁

諗起HUPU班25 FANS呢排做勢25>手感仔然後今日靜哂

名叔今日專心守防炸

幾時先到kd斷腳

屌你牙

塞仲諗個pick呀？

皮已負

由得老鼠ff下啦

76人又贏

新仔一個影響力可以有幾大

早排係hupu
25係all time no 2球員
只輸比mj

可能下年個kings/sixers pick會頭3 pick呢

名叔係all time no 1球員
名叔最僧做第二

curry應該出現返係stats排行了
得分榜第3 仲高過吾皇
加入mvp爭奪戰

抽波抽到第2 is ok

一隊波入面有兩個mvp大熱真係好屈G

Asg打後要擺爛嘅球隊都起勢擺爛
到時機率繼續降低

夠原本有一隊波有3個當家mvp屈G
雖然其中一個係某人眼中只值100萬
諗起都想笑

全部人都傷鳩哂
湧16-0champ係100%既波

一個無態仲有第二個

有時仲要兩個都著火

要求唔高，有bamba都要還神

到playoff 應該嚟料

有pick先講

有時三個著火都豬波

含撚死吧

本賽季勇士場均30.8助攻，聯盟第1。對陣凱爾特人，勇士只有19次助攻賽季新低。
D既防守

好期待celtics同cavs係ECF相遇 應該好好睇

等睇吾皇又走線

騎士？依家垃垃亂。it9講D嘢成個臥底咁

以賽亞·托馬斯在採訪中，談到了騎士防守的問題：「我回來之前，球隊的防守就一直是倒數，然後我復出了，防守不好卻成了我的問題？生活也許總是不公平，但這種事真的沒道理。」托馬斯復出之前，騎士防守效率為108.6聯盟第29，托馬斯復出之後，騎士防守效率下滑至113.5聯盟第30。

猗本身防守就食屎
多咗It狗就食殘多幾舊屎

It9

個個高佢兩個頭
人地跑一步佢跑三步先到
仲要可以無視你舉起手就射得
唔入你數入邊個數
分分鐘舉埋手先叉得中人地個鼻窿

佢咁樣講嘢，有冇諗過隊友聽到後點睇？

依加騎入面都內訌曬 , 講同唔講出面都冇分別

個人真係唔太鍾意IT，覺得佢ego真係勁大

it由細到大都因為身高比人貶低嘲笑 , 如果佢唔係好有自信或者係容易放棄既人, 都冇可能打到入nba , 仲去到今時今日既位置

it9 下季唔知拎唔拎到60m/4y 以上合同

收10m一年打第六人可能有隊要
15m不了

有冇咁撚多湧迷
睇唔透

勁隊多人鍾意有咩問題

Nba霸權，屈晒機都鐘意

Max比佢之後1＋1 TO
仲要係咩人都簽唔到先會

巴打你應該唔係學生

我想講多學生都係勇狗或KD狗

啲細蚊仔唔識波

如果你真心鍾意籃球，就自然會鍾意睇呢樣運動highest level係點打 當然如果你當童話故事咁睇要分主角奸角除外

兩個Mvp，後生當打
條線鋒陣勁撚到誇張
唔只highest goodest添啊

有咩可惜，你話受傷果個係curry就可惜（好似係）呢D咁濃小學生味既對話都有就知喇。

屌你老尾今年又係勇士玩哂

你唔望下你嗰隊足球隊啲球迷點儲返嚟

On9湧下年係咪爆Cap
係咪玩多年收皮

老實我以前最鐘意係kings嘅it+表弟
trade左去大腸無乜留意 之後係塞打起左都好開心 點知把口越嚟越串
屌nba真係高1cm就相差好遠架啦 鬼知你打得咁勁咩(無記錯好似話過大腸唔要佢？)
算季後賽死阿妹都打 完季比人即棄都同情佢 點知去到騎都咁多嘢講 仲要係屌自己友
所以琴日love搶reb“送”比it9個球比人小題大做都好正常 自己搞到隊波內亂

多左好多反勇新面孔

騎trade埋啲垃圾返嚟

轉隊做火賤球迷 得返賤有機收kd皮

原本最有機既okc都傷左件大鎖 molamola

Cp4 唔傷
仲要成場波，賤唔熄機先有機會

就算比好野騎都唔識用

jh or cp3都可能會愈傷

抵啦

唔通做笑話好過啲咩

塞有隊長再比多隻rim protector佢就好，我願意用彭導+臭g一世無女換中bamba,ayton是旦一個

一單還一單喇，it9係垃圾屎，當自己all star

IT：沒人抨擊Love，我們只想搞清他的去向

IT9而家D發言搞到自己好似係大佬咁

重新睇返個trade 馬後炮咁睇係塞賺
邊個會估到crowder無以前咁勁 pick降曬value 仲要it9臭口左

洗系理啲短人咩 175都冇

就快比人trade，講多兩句，叫做喺騎有段歷史

嗱，冇記錯嗰個自稱LBJ FANS

差在唔知佢本人畢業未

totally no mood to睇nba了

It9踢波好過喇
咁撚短學人玩籃波

如果騎trade撚左it9會點

佢兩個點解會一齊橫空岀現？

it傷緊果陣咪又係打到pat屎咁

迪總季後賽又8人輪姦，唔變陣又比湧撚

果浸果好濃烈

討論區梗係有出有入，自來熟係另一回事

咩人黎

自來熟

佢今年想簽大約，打法超獨食，又成日take bad shots，kevin love係佢復出之前打得好地地，條it9一上黎就攤薄晒love既球權，搞到佢手感凍晒，自己又唔準，而家又要賴人。

對湧個日其實騎打左幾波wave，本來可以食勢上，多得it bad shot selection將球權比返人

上年東決，騎已經針對it9嚟打，今年trade舊屎返嚟自己踏

disapprove佢占迷身份?

咩
個回覆係點我都唔知=.=

榮縮一定要trade
塞出既offer已經係最好

佢真係多嘴狗黎

其實騎點解自從champ左之後越打越廢

防守黑洞 ，入幾多波都冇撚用

睇下入得多定失分多

咁撚矮企係場成個傻鳩咁

有無考慮過個年係對手又停賽又傷患先champ到

果年勇係勁一班
但同我講騎又再廢左有咩關係

上年騎根本無廢到，純粹比kd屈機，下滑其實淨係今年

贏嗰年 ，Green停賽，加埋Barnes發揮異常地差

上年好明顯已經唔夠打

今年KI走咗，Jr TT派膠，重心去晒班老嘢到，個個得頭兩節有氣，點樣唔差？

呢度係勇士專區反勇興狗不得內進

剩反kd ok?

上年牙占已經有老態喇。今年仲集體老化。

一齊支持邪惡勢力

愛屋及烏

下個po可以改做2018-2019討論區嘛？

你收皮啦 反名叔=反禾湧=反人類

要落地獄架

禾湧今年贏撚硬
名叔三位一體 DPOY+MVP+FMVP 成為歷史第一人

杜蘭特談curry,Irving 表現：只需要坐下享受表演

名叔:訓係度都係贏吹牙

想知點解騎士死都要放jr smith做starter，係咪真係咁重要？都32歲啦

睇手感仔，榮縮，anteto唔識串d波真係會屌出聲

btw咁毒撚可唔可以以後都坐係度睇表演唔好再出

係咪想佢season打多d拎返手感

老實可以放邊個上嚟

本世紀初，大鯊魚O’Neal曾與Kobe共同締造紫金王朝，如今在被問及對於湖人的看法時，他也毫不諱言，稱隊中只有四名球員值得留下，他們分別是Lopez、Randle、Kuzma和Clarkson。

茅波茅艾豬

O’neal好鍾意架仔㗎。架仔入波佢失晒控。

CBS體育記者邁克-格曼在Twitter上寫道：「這是我從旁觀的角度來談的，這只是我的觀察：我認為我們將會在本賽季結束之前看到他（Hayward）復出。每次看到Gordon，情況看起來都要比我上一次看到他時更好。」

隨後，爵士隊記者格內西轉發了這條Twitter，並寫道：「據我所知，塞爾提克隊的期待是Hayward將會在本賽季復出。」不過他隨後開玩笑道：「當然，我也得知他在去年7月4日還沒有做出（自由球員市場的）決定。」

近日，塞爾提克隊表示Hayward從3月份開始就可以隨隊一起出征客場，而這些都是很好的跡象。

安爺爺又贏

牛

阿牛有個好pg.l大佬罩住，其實係幾勁

kobe話佢係會控波+拉長敏捷版黑熊

因為要拉開空間

進攻犯規版爛豆腐

屌 羅拔神賽季報銷 唉 好撚傷心 無左隻防守大鎖 唉 屌…

有人話冇左Roberson仲勁架

OKC收皮lu
無左個0進攻可愛

痴撚線 之前傷左個排 睇下咩戰績

反湧

Roberson上年比火箭hack到輸波無人記得

頭三場三分50%以上又唔提

16% ft
我都準過佢

我願意用老鼠個口成世擔住ok4條撚去換bayless下年留隊76人

好波

bayless條撚屌都迷

你個口值咁多

既然說小托馬斯的發揮依賴於強大的防守體系，那馬刺是不是跟適合小托馬斯？

底薪就簽

你幫左我含撚先講啦

老底即簽

眾所周知，小Thomas回歸之後出手多，但進攻效果不佳，本賽季三分球命中率只有27.6%，出手次數達到場均6.4個。有記者問小Thomas，球隊有沒有人質疑他的投籃選擇。小Thomas說：「如果他們擔心我的投籃選擇，他們一定沒看過我過去幾年打球。我只能說這麼多。如果有人擔心這個，你交易我來這里幹嘛的？不投籃？不讓我找節奏？不要當Isaiah Thomas？我當不了別人。如果在缺戰7個月後，我不得分不組織，我來這幹嘛的？」

繼續死頂

IT狗咁撚串
得罪講句組織分波搵Calderon仲穩定過你喇

舊年靠celtics個體系打左年好波就以為自己係superstar

真體系球員 你睇下榮叔 而家打到曉飛咁滯

呢個真，celtics個協防系統真係正到

做IT9
不過係傾屎同大腸年代既IT9

老實講如果榮縮俾番上年咁夾IT9咁夾佢
得分王都有份

俾多季榮叔 睇好兩三年嘅塞 而家係差一個球員可以將成隊upgrade 好似marc呢類球員
又係時候吹奏番安爺

聽朝訓醒一睇就可以恥笑垃圾腸同刷分仔又一場慘敗

Roberson
勇真係訓係度都贏

其實今年只係想睇下西岸箭、刺、雷、鵝呢幾隊有咩作為
點知打左半季4隊有3隊已經唔洗睇
東岸更加唔撚洗睇
得返箭一隊

我剩係睇垃圾76人 其他都懶得睇了

有無太腸粉覺得tj warren 比刷分仔更有前途

渦輪應該會係mip三甲

渦輪衰在三分唔掂

聽日又對我雷

我雷冇左rob 閪撚硬
擺huetis打starting 可以勉強做到rob既野既

有美國隊長都差好遠
Brown 同tatum得分唔夠穩定

Tatum短期內都冇可能取代到隊長

tatum我覺得擺後備未必好影響佢數據

都應該穩定14分場均左右

反而jaylen依種球員唔正選應該柒到嘔

tatum我覺得佢私生活有d混亂, 有機會影響佢生涯

Nba有幾多個私生活係唔亂 唔搞卡戴珊D女咪得囉

19歲就同個無關係既女人生左個女
輸左比lakers之後落club比人趕左因為唔夠坪

Lm

好平常

it4 算唔算健康 100%康復左?

市面上應該有代替品既，唔使咁擔心
找個體能勁既，補唔哂都補到7，8成

Kcp

頭汗了

好似牙波同bi都唔浦

牙波有條正女
bi有條7女

哪有錢?

塞既問題除左Kai v之外好似無人有穏定得分咁
今日Kai v落場後即刻倒水

再上場塞湧戰佢落場先追到分，某人仲話Kaiv俾隊友carry喎

Rob大鎖級咁易保咩
之前冇佢個幾場都食食地屎

吾皇成撚日po佢同佢老婆
算唔算正氣佬

私底下可能食好多女呢

okc仲要無特例 點補啊
已經爆哂cap 邊位底薪戰士係大鎖級

一路練瑜珈一路屌女

kcp<>pg deal 5 deal?

癗算喇

想問下，大家同樣都係收咧，表妹手尾長d定roberson？

話說ab0今季d防守係咪回左塘

其實兩個都好撚大鑊
不過相比下表妹成條斷左難搞啲 但係出番黎靠勾手中距策應仲得嘅
球皇都係成條斷 收尾幾年冇晒爆發力

roberson比表妹輕微少少 不過傷完運動能力一定弱左 佢仲要係擅長防守 出番黎都唔知點守

可不可以請潮人buyout kcp，雷霆再送隻2nd round pick去潮人換1蚊現金

肯定老表

表妹成條斷 情況唔同

冇三分冇組織嘅rudy gay

離開太陽呢啲刷分隊就

都唔係同一個地方
但表妹個個手尾唔係一般地長

今次真係要變表妹

不要再說了

仲有禾箭追擊杜狗

不了 唔夠打

立即燈埋火箭， Ariza大腿拉傷傷出，雖然唔係咩大傷

西蘭花廢到

屌你老母 AD 男人心 又收埋皮

鵝

WB傷埋

Thunder勁撚到

唉 好撚想睇playoff 雷打爆湧
而家咁真係唔洗諗

唔撚係呱

頭先腳尖掂地 希望冇事

落

望費sir 升才吧

傷埋？

Okc 主場雞到

搵人draw埋 MB 唔該

Mb球dunk
撞爆西書

龜d入樽其實幾好睇

PG

76對雷正撚到

Ad 睇黎都就快傷。。。鵝個coach 用人真係渣左d

Rondo 擺係度唔知做咩？

ariza傷左？

Rondo 上場打波邊個俾意見個coach?

精遲咁耐都未比人炒都算奇蹟

mb又同Melo有野講

客觀d 講，近幾場76人d 雞好似偏左d...
聯盟一心打造呢隊天賦隊？

兩個口水佬

我都覺

屌你啦，刷分仔又傷

雷12-0既run

Who?

而家唔怪我皇打養生波了

76個coach 冇撚野呀
放PG 3分 防WB layup

垃圾76，倒成12分仲係咁TO

Booker?

76

NO!!!!!!!!!!!!!!!!

比牙龜雞姦

Love hot hand... Lue 第四節雪佢係咩玩法

阿龜兩秒跑到前場接波draw foul

然波咪得

淨係死操我皇IS OK

Lue: lbj go, 其他人執生

no
Roco

1point game

Rose 傷左？

癗後備又倒水

都唔明LUE點解仲可以生存到....

冇睇想知點解淨返2分鐘lead緊十幾分
都仲唔bench我皇
其他人全部廿頭分鐘
我皇接近40

唔係鳩up... 睇速龍d 波係享受既，好流暢
但另一個角度睇，佢地外圍投射真係麻麻。。。點o 係po 生存

有無諗過係 Lebron 自已要求出咁耐
同 Kobe 一樣

牙閪

唔計lbj... 其他人出場既分配都on9啦

閪咁撚勁...

但比牙龜同水行俠屌屎忽

果然會然牙ben一改名之後就咁勁

比起前排勁左巧多架啦

你今場表現唔得喎

傷咩

水行俠>me

雷打順左有機贏宇宙勇

咪又係輸

Rob o係度就得

冇了冇了
食屎了

Lue 100% 有問題
但係騎士內部各種問題 Lebron 都有頗大責任
呢樣唔見有人提

你今日個腦短路咁

完全無霸氣

比水行俠狂屌攻板

我睇緊76主場咁 啲雞

又食T

屌你老母 MB 金身咩

mb fouled wb two times but no call.

不打了不打了

牙🐢好撚勁

點解 andre要傷 .....
唔係真係有力同勇士一戰 唉

有時melo hot hand 都無波到

Melo hot 起上黎勁過pg 十倍

收咧？

Miss太多open 3
場上3分最準反而係embiid

係

係 我屌

其實wb同adams啲two man game 真係好無解

龜同Adams溝通成日好似屌柒佢咁

執屎中鋒黎講Adams應該係全聯盟最好用

我龜係咁

佢係好心的

西波龍主帥教東岸as隊

WB特登唔出去握手

如果佢今季仲想爭冠軍 佢無可能表態
同埋內部矛盾係咪真係傳聞中咁大都未知

呢兩場睇成隊表現出來既面貌 絕對唔算差
隊友間嘈下交好正常 今季直頭有公牛打交兄弟 之後一樣拍住上

siu 4

點解唔係牙brad

唔可以連任好似

Adams 10 off reb

之後到狼，刺，艇

馬刺個Murray又10個REB

本身換到榮少

唔沖出去揮手👋🏻算好了

不了

算唔算去錯國王

上左正選之後好似信心多左，希望唔好一場有一場冇

mills最尾先黎射得出3分

真尾彩仔

真c假pg

76又輸

唔覺唔覺okc就黎追到潛狼

湧 箭 雷 狼 刺

西岸最終排名應該係咁

直頭就追到，平左敗場

鵝
表弟

jr今場竟然唔係0分

Adams with Embiid

VC是「天勾」渣巴退役至今第一位(歷史第二位)41歲取得20+，渣巴41歲期間曾3度取得20+。

最老10+為Robert Parish 43歲105天

40歲以上10+次數排行榜
109 Jabbar
67 Parish
57 Malone
38 Stockton
29 Jordan
18 Ginobili
15 Carter

咁到底係係10+定20+?

你會唔會理解有D差

有內部矛盾，最大責任肯定係教練同球隊大佬
你再考慮埋 Lue 係騎士嘅地位 vs Lebron
的確係無人知騎士內部矛盾有幾嚴重，不過點都唔會話 Lebron 無責任掛？
同埋騎士都唔係第一次啦，之前 Lebron 都試過製造內部矛盾迫走 Blatt

就算唔計內部矛盾呢個因素
依家騎士咁 dysfunctional，無可能話唔關 Lebron 事啦
唔肯犧牲進攻端球權去打好防守，防守越黎越差，明明騎士更需要佢嘅防守多過進攻
JR 同 TT 兩份毒約又係佢 + Rich Paul 搞出黎
唔肯 commit 留隊所以換唔到 PG13 + Bledsoe，然後調返轉頭去怪球隊點解去換 IT + Crowder + Nets pick (明明係 good trade)

why not both.jpg
雖然我都諗左陣

太陽臨時主帥Jay Triano 在週六讓隊內首席得分手Devin Booker改打控衛，這顯然是參考了火箭隊Harden的成功，後者在上賽季從分位轉為控衛。Triano希望Booker能像Harden一樣轉型成功，並表示Harden的案例激起了很多隊伍進行改革的信心。

不能同意更多

都係個句啦 半年前trade完無新聞講 一波低潮+連敗 排山倒海既新聞就湧出黎
遲唔講 早唔講 偏偏依家先話佢怪球隊換唔到pg同bledsoe? 時間點唔好再準d?

無人話佢無責任 不過佢依家身為領袖就更加唔可以take side , 如果佢take side 另一邊會點諗?
所以佢每次公開發言都係鼓勵隊友...e.g. 讚JR射得好, 讚crowder, 讚love

輸波幾百篇新聞話不和 贏波個陣就無人轉貼打羅打鼓搞大件事?
網上大把source, 騎士由lebron回歸到依家 邊年常規賽唔係一低潮就九百幾個新聞插佢搞衰隊波
但年年都入總決賽 根本有心人要搞大件事

騎士在之前連敗期間隊內傳來了一些不和諧的聲音，korver賽后在接受採訪時對此發表了自己的觀點。
“我們球隊內部的氛圍不錯，但外界輿論好像是天塌了，這就有點瘋狂了。我們沒什麼問題，我們經過經歷了一些波折，我們的表現不佳，我們努力尋找問題所在，努力解決問題。我們逐漸找回了贏球的感覺，這是一場屬於團隊的勝利。“korver說道。

騎士記者Rick Noland賽后報導，今晚騎士的更衣室充滿了歡樂的氣氛。

騎士後衛以賽亞 - 托馬斯的兩個兒子從媒體成員間擠過，去跟勒布朗（詹姆斯）打招呼然後其中一個小傢伙問詹姆斯，為什麼詹姆斯沒有參加自己週六（美國時間）的生日派對。

詹姆斯告訴小托馬斯的二兒子，他之所以沒有參加他的生日派對，是因為他的女兒不想讓他離開屋子。緊接著，詹姆斯對小托馬斯的小兒子說，讓他離自己的女兒遠點。這讓現場爆發出了陣陣笑聲。

其實舊年一樣架咋 後段3次3連敗 1次4連敗
個陣風向咪又同依家一樣 又呢個同個個不滿乜乜乜

連續3,4年都演同一套戲 仲老土個溏心風暴 但大家年年都好似失憶咁
只要主角係FOJ就唔理三七廿一 屌左先算

你唔悶我都悶啦

4占狗

前年都一樣架咋 話FOJ唔妥LOVE 要球隊換走佢
又話LOVE係騎士長期被人恰
之後奪冠第一個攬既係LOVE

上面都講左，就算你當騎士完全無內部矛盾，無可否認騎士各種問題 Lebron 都有頗大責任

btw, 我有無理解錯
你意思係騎士內部矛盾 Lebron 有責任，但係佢嘅行為無做錯？
如果佢處理內部矛盾嘅行為無做錯，又點會有責任？

淘寶一隊:熱火
淘寶二隊:快艇

有冇人覺得其實IT9同ME龜個心態都好似

斯德哥爾摩症候群

IT9一個刷鞋仔

我turtle一個專比隊友刷

點同

佢既責任只係在於佢身為球隊老大 其身不正 係場上叉腰HEA行

btw,唔講都講埋 兩張毒約被人笑左兩年
但幾個球星底薪加盟無人講 定佢地係貪圖克里夫蘭夠細夠寧靜 唔關FOJ事

同意 但西書永遠都咁型 相反it就 小矮人做咩都比正常人柒少少

我睇saw 見到呢個scene

kit一聲笑左下，全場得我一個笑

好彩平時都唔會大笑

講真JR+TT份約係champ完先簽 當bonus都扺啦 克里夫蘭五十年第一個冠軍

好簡單姐
如果個陣JR TT得唔到好既待遇

將會變成: FOJ又用完即棄 做佢兄弟慘過契弟

我覺得me龜個打法真係好獨，但又比佢刷到個MVP番黎
成日PULL UP但又比佢有時入左，佢就覺得自己好勁，咁既打法係岩
IT9就仲衰，成隊做佢一個就真係以為自己好撚勁，又咩要頂薪又話咩自己地上最強
我唔否認IT9得分能力高，但個問題係佢冇人幫就可以收皮
唔似ME龜咁一人硬屌都屌到40分番黎

佢兩個都係覺得自己好撚勁，但ME龜係冇咩人幫底下要打成咁
但IT9就係成隊做佢一個先可以打到咁，但要一比人睇穿就冇戲唱

又一個同路人

正正經經搵返個pg算啦

TT簽咗先架，總決賽個個都話82m抵簽

痴線，即係西波龍搵defrozen打pg一樣

新聞佬唔作下內部不和點搵食呀

刷助仔

咁16-17 final的確幾好

kerr 不和左都幾年了

IT9真係好廢 好懷住kyrie

算啦 佢有做大佬既志向 去波士頓仲好啦

所以我上面咪質疑你話內部矛盾 Lebron 無責任
作為球隊大佬，球隊出現內部矛盾，唔出聲、好被動咁去處理居然無問題？
本身 locker room 係佢帶領之下出現內部矛盾已經有責任啦

btw, strawman 黎
根本無人話 Rose, Wade 底薪加盟騎士係唔關 Lebron 事
但係肯定唔係咩「球星」底薪加盟先

練到四不像就仆街

咁講法頂薪 35M per year 去續 Korver 都無問題
反正拎左五十年第一冠

如果你係話騎士內部不和係吹大左，我都同意
但係至少唔係由無不和吹到去有不和
之前 Blatt 果段內部不和直頭係 well documented 啦

佢地果年final有表現架喎 之後插哂水先變爛約啫

其實係咪一定要公開處理先叫處理
平時又話佢做埋GM 教練 老闆 , 私下處理唔得架咩?
呢兩場有好轉 唔見你話係佢處理得好 ?

即係齋講一邊就叫好正常?
講衰既唔講好既 話返俾你聽好既

即係我話kobe最尾三年對湖人無貢獻 係負作用 係負累
你都會反駁講返KOBE頭十幾年幾威水拎左五冠 81分 等等威水史啦
唔通我又話你打稻草人 無人話佢頭十幾年無貢獻咩

根據知情人透露，在明星賽上，最終贏球的那支隊伍，每名球員可以得到10萬美元，而輸的一隊，每名隊員只能得到2.5萬美元。

會唔會令到班友仔認真打

據《邁阿密太陽先驅報》著名記者Ira Winderman報導，邁阿密熱火有意將當家中鋒Hassan Whiteside交易掉，這恐怕也是他們在本賽季為了季後賽進行的最後運作。

會 贏左個隊 個個都可以食4個免費T

對佢地黎講少少錢姐

其實係TT特別柒
JR上年季後賽 各項命中率仲高過奪冠個年
連3分都有5成

唔好癲啦........

書人專心做得分手先啦

掛撚住屌女

練組織洗鬼搵你咩，market啱啱有現成名宿

champ個年TT嘅進攻籃板真係值，加上就算換防對pg都唔會慢到跟唔到，只係本身矮，防守唔算出色，協防意識又唔好，仲要係搭love，內線防守更弱

JR大家都知係神經刀，其他隊都無咩興趣，唔明點點解要大約續，同iman兩兄弟都可以走

同佢地續約無問題，重點係幾錢續同簽幾多年
尤其係騎士要考慮 luxury tax，一年比多 3M 已經可以爭好遠
唔好唔記得當時係 TT & JR 係無 competing offer 之下同騎士傾緊續約，Lebron 公開批評騎士 FO 點解仲未同 JR 傾好
私底下 klutch sports 有幾大影響力更加唔使講啦

明明TT同JR都無offer
其實可以平d (Jr可以短約）

不過我又覺得TT其實值既

唔一定要公開處理
但係事實上就係佢本身處理得唔好，先會 leak 到比全世界都知有內部不和
你真心覺得作為球隊大佬，咁都無責任？

wade都唔係球星你想笑死我咩
照你logic 狗鼻最後2年都唔應該叫球星，而係球霸

狗鼻 第2次組f4個時鳩猴屌曬老母玩不和，咁狗鼻又係咪要攬曬d責任上身?

Wade buyout 先收老底姐

如果唔係肯定有中產以上約

拎IT狗同阿龜比
IT差幾條街啦
阿龜一人隊想點玩都得仲要贏波
阿龜無講過隊友壞話仲要不斷鼓勵隊友
IT狗以為仲係塞做緊大佬咁

馬後炮咁睇，如果當年騎士同 TT 真係傾唔成走去簽 QO
依家騎士完全唔需要處理 TT 張約

it狗po 平Larry bird紀錄係勁既

雖然rondo唔傷9成會比人黑8撚到一棟都無

夠屌下球証費用咋喎

反正都要落場打 認真少少多幾萬美金 why not

無可否認LBJ係搞事同搞政治既史上第一人

不如你定義下咩叫球星
Dirk, Carter, Pau, Howard 呢堆依家仲係唔係球星？

點會無責任
同 Shaq & Howard 不如，Kobe 100% 有責任

屌，呢期冇睇
尋日先知表弟傷咗

專心學狗鼻咁射波算啦

知名度上係，但實力已經大不如前

咁狗鼻最後2年係咪球星?
mj 係巫師出手又係咪球星?

平均16分13個籃板算唔算球星

你上面個堆老左姐
但名氣黎講係..
但DH12 今年打得幾勁~~
點解唔係??

有人柒左兜唔到

講起刷分仔同IT9，諗起刷分日負責GUARD刷分仔嗰兩個正選TRADE哂去騎

安爺爺又贏

灰熊隨隊記者羅納德-蒂勒里爆料稱，自己聽說灰熊管理層接觸了Parsons的團隊，商量傷病退役一事。如果申請成功，Parsons的薪水就會從球星薪金總額中扣除，無疑將會大大減輕球隊的負擔。

但Parsons一方激烈斥責了這個說法，他本人在Twitter上表示，這完全是「假新聞」，他的經紀人也說：「這不能再假了，Parsons是要努力重回賽場的。」

錢得了怕爽死

所以咪問你點定義球星，你又唔答

我覺得球星呢個 status 最主要都係睇實力
Kobe 最後兩年實力唔勁，唔係球星，但係佢係 legend
MJ 難講，佢打 Wizards 果時實力都唔差，你話佢係我都唔反對

如果只需要有名氣，唔需要考慮實力，咁 NBA 都幾多球星下
一季 26-30 個入到 all star or all nba team
10-15 個以前勁，依家有名氣但係實力已經退化
仲有堆有名氣嘅年輕球員，all star fan vote > 25 萬：Simmons, Tatum, Lonzo, Booker, Kuzma
再誇張 d 可以計埋入唔到 all star 但係有一定名氣果堆
加加埋埋 NBA 現役有成 60 個球星咁多？

比件垃圾都刷到70分，真係抵死

咁得啦，你都肯認你主人狗鼻最後2年唔係球星係球霸，咁韋迪咪唔係球星囉

諗起之前有條友打過幾場燒鵝，爆入人哋屋企俾人開槍打死咗，新聞都話佢係nba球星

有時會諗佢唔搞咁多事嘅話成就會唔會更高, 定係會衰過而家
而家都唔知佢點再拎champ, 仲有班人ff緊佢去湖人就得, 真係發撚緊夢, 分分鐘死得仲快

唔會

唔搞事我當好似Leonard咁

一世係騎士，老闆又hea 9 佢，比d過氣明星佢，又唔捨得比好多錢，又無得tank

最多幸運一冠

針無兩頭利 一開始入聯盟撞唔到一個好教練
無人食得住佢 先可以成隊波任佢舞龍咁舞
當然佢自我要求高+stern造神+媒體輔助唔少
無一個限制器 由未打NBA 已經全部都係吹捧
先會有今日咁恐怖既累積數據
加埋佢天賦異稟既身體質素
調返轉一開始有個限制器 可能佢會多左冠軍/少左亞軍 但傳奇/話題性會無咁大

佢成個故事就好似整定咁 少咁其中一環 傳奇性都無咁大

吾皇呢世人都無遇過好教練
唔計熱火嗰個同歐洲嗰個

笑左

司機成世人都無冠
唔計11年嗰個

個陣太遲啦 兩個係好教練但無名氣 佢已經係第一人點會聽你講
依家全世界可能得POPO食得住佢 而佢又心服口服(仲要係可能咋)

鄧肯有冇遇過好教練
唔計波波

佢都仲有一堆靚數據
好大機會係數據強化板馬龍

講緊一開始入聯盟WO
熱火同歐洲都已經係佢入左聯盟九年同十二年既事

四大天王係咪要讓位啦

mike brown 上年PO全勝你敢嘴？

仲有coy

Lue去教都可能全勝

Lue係冠軍教練 不嬲都冇質疑過佢能力

如果你地真心覺得mb係好教練咁算啦

明明講緊成長期撞唔到好教練(03-09)
完全體先撞到新冒起既好教練 佢唔受教好正常
跟住成班係度單單打打

系

乜撚野叫Lue去教都可能全勝，樓主可摸耳專重下仁呀

個個都明你放心

上波台唔洗太勞氣

唔受教好正常啊
咁就咪撚屌LUE廢啦
我皇金口欽點教練都屌真係大逆不道

你講HUPU個D 騎迷?
佢地有邊個唔屌
佢地連JAMES都會屌啦

而且抽得LUE最多水既 又點會係騎迷本身

心入面唔服新仔教練 ok
帶領整個 locker room 明刀明槍反教練就 ...

Blatt 真係慘
諗起決賽果時 LeCoach 做埋教練果份，自已 call timeout、換人同戰術
Lebron 唔鐘意 Blatt 劃嘅戰術，於是係咁搖頭迫 Blatt 係所有球員面前刷白板改戰術

Blatt真心慘
我幾鍾意佢
以前ff佢可以黎教狼

膊頭撞賓仔教練

結論係 依家唔係要俾個好教練佢 係要俾個哄得佢開心既教練佢
所以我都無屌過LUE
唔知上面條友咁嬲做咩

所以佢上次串騎士失148分都好笑
抵佢依家咁風騷

Lue

MIKE BROWN都係啦
人地仲叫識教防守要唔要考慮下

你肯布公公都唔制啦

有得到你考慮咩

佢都幾岩成隊新仔比佢玩

（一般ncaa 教練都係岩咁玩）

J kidd 適合教之前既狼

原本咪係預左咁囉
佢點預到我皇班師回朝啫

自從球爹LaVar Ball和二兒子、三兒子一起去了立陶宛征戰後，他們在那裡過得相當不錯。而最近球爹竟然一舉成為了球隊總教練。

老二LiAngelo、老三LaMelo效力的球隊是BC Vytautas隊，日前這支球隊在他們官方Twitter上宣佈，LaVar Ball正式成為球隊總教練。不過，從目前的安排來看，這似乎只是讓球爹在BBB聯盟挑戰賽上擔任BC Vytautas的教頭。而不是平時的聯賽。

NBA季中交易截止日期臨近，各球隊都開始啟動各種計劃，根據最新消息，塞爾提克在試圖追求Tyreke Evans。

這個消息也獲得曼菲斯的媒體記者Ronald Tillery間接證實，他表示：「如果Evans去塞爾提克，不要覺得吃驚。」

CLS 搖擺人

比佢教榮少可能練到組織

我諗自家pick 都放

Kidd 教波好一般

放pick既話灰熊實deal

要養咋嘛

比到明確定位wiggins towns 就ok

塞拎隊長份交易特例食evans?

有機會，但唔會去到好高
始終Blatt玩類普林斯頓
唔係比pg任舞

Evans 做到帶後備又有穩定得分力

幾岩波士頓，多倫多都岩

比多幾年時間安爺爺 可能真係組到隊同勇有得打既塞出黎

勇士都係玩埋呢兩三年姐

不過波士頓班新人3-4年後要續都有ddd壓力

認真, evans lou will eric gordon 呢d一定個個想要

horford肯收順d就得

我睇灰熊應該好想放

一來幫到贏波二來唔係長遠計劃

如果插落d前列隊到，playoff 好幫到手

一直都有rumors話灰熊想用佢黎換pick
何況佢而家又係陣中最有交易價值果個

好難要求/希望d打工仔收少d

係25開壞頭

安爺爺應該自家pick 都攬

不如去多倫多啦

同湖人放lou will差唔多

一黎係自己無損失既情況下都想好黎好去

二黎要坦！

選到Mb 下年Conley 復活又入番playoff

2年後佢都33, 希望肯簽份30m/2y+1 合同

33唔是養老約咩

不過horford 呢種

2年後一定退化

禾杜到時過黎bos

我都覺得似
條友都似唔會再理人點睇，最緊要champ

未必喎佢打食腦波，最多腳步慢變防守黑洞

最多腳步慢變防守黑洞<----退化

好撚勁，靠企位同經驗，undersized 31歲都打得咁好
我真心覺得佢值一個3陣

值啊

第一次聽老鼠講人話

夫子我屌爆你老婆！

今年應該有個三陣forward位

樓上係gay佬！

sor

屌

(笑)

笑撚死人

收爹啦你兩個

夫恥

原來多倫多就黎東一

DDR mvp 啦

Ho ball

佢都拎到mvp，應該會超越牙rose成為史上最廢mvp

Harden>curry/禾杜>榮縮>ddr

東區DR同榮縮仲有我皇，邊個排先取決於排名

西區:火箭保到西二又唔輸多過10場比我勇，哈公子=拎左9成

喂，臭G自己偶像都唔撐邊個會撐啊

豬仔搞咩

黑人MK

邊撚個理佢，牙鞭同牙閪圍威喂仲得鳩閒理你件扮mk既毒撚咩

?

叫春

Btw美國果邊D話佢有機會患上左易普症

易普症（Yips）是一種運動障礙性疾病，患者會產生無意識的肌肉收縮。易普症是一種建立在生理上的病態，而非一般認為臨場的焦慮症。

見佢艾豬成日都比人網絡hei0

東岸只會比DDR

DDR 同harden 之爭

bust confirmed

有價好賣

IF綠軍可以有60勝左右+KAIV 有25+5+5，同時火箭冇60勝
KAIV有機架WO

榮縮論數據論戰績都贏ddr啦

但....但飛人流最後傳人喎....

平心而論ddr同kaiv機會都係咁高咁大，睇邊個最後戰績好D

不過正常都唔會夠西區3件爭

唔會，上年加唔少分啦harden

Yes

NBA有還債呢個習慣

Harden有top5 mvp排名都應該係佢

其實我鐘意ddr同多倫多

多數都要有咁上下地位，起碼爭咗幾年mvp先會俾
除非些路迪/泡泡龍上到聯盟第一，而火箭又收皮啦

D rose?

最好比25

等多一班人憎鳩佢

Rose當年咪聯盟第一囉

Rose同咖哩都係聯盟第一攞mvp
Nash第一年都係

最慘76班教練唔似幫得到佢任何嘢
詳情參閱OK4

新人頭幾年好靠制服組

好怕d新人打西隊比制服組玩死（Evans)

Booker

LBall

呀豬

rachel annamarie demita 真係好正

根據統計，在1月份裡，Curry場均轟30.3分、6.8助攻、5.4籃板、1.6抄截，投籃命中率達到荒謬的52.8%，三分命中率則是48%，美記Alex Kennedy表示：「Curry的黑粉們好好看看，然後閉嘴吧。」

雖然本賽季因為小小的傷病，Curry休養了幾場比賽，但現在他的命中率又飆起來了，又進了「180俱樂部」。目前他的投籃命中率是49.8%，三分命中率是43%，罰球命中率是90.9%。

本季，騎士從和塞爾提克進行的關於Irving的交易中，得到了來自籃網的一個首輪選秀權，而這個選秀權他們極可能是會留下來自用的。

根據ESPN消息，在昨天一場NCAA男籃的比賽中，騎士老闆Gilbert帶著大隊球探人馬出現在現場，目的就是為了考察今年的熱門新秀Trae Young。

著名評論員Skip Bayless表示，從Gilbert的這一舉動來看，他是傾向於保留這個籃網的選秀權，而不是將它當成籌碼交易掉。

截止到受傷的比賽前，在Roberson出場的1015分鐘，雷霆每百回合能得到108.9分，而在Roberson不在場的1309分鐘，雷霆每百回合能得到110.9分。這一對比，顯示了Roberson在進攻端的作用很低，事實的確如此，Roberson場均只有5分進帳，投籃命中率達到53.1%，但三分命中率是22.2%，罰球的命中率也不到56%。

但看看防守端，就是另外一段故事了。同樣是Roberson出場的1015分鐘，雷霆每百回合失分只有99.6分，而在Roberson不在場的1309分鐘，雷霆的每百回合失分激增至111.2分。可以說，他一個人的上場與否，會直接影響雷霆一整支球隊的防守等級。

每百回合失分99.6和111.2的區別有多大？看看本賽季至今聯盟的防守排名吧。防守排在第1名的塞爾提克，每百回合失分是102分，而防守排在第27位的魔術，每百回合失分是111.1分。Roberson的防守價值就體現在這兒。

而防守效率值則是96.6到114.5的差距。換句話說就是Roberson在場，雷霆防守聯盟前三，不在場聯盟是倒數前三。

專程睇trae young咁俾面？

Trae Young+性頓
可能騎想揀隻pg送走it狗

咁又入到佢地數

正常都唔留件毒瘤啦
唔係講笑，我覺得騎個老闆應該想foj走疊埋心水唔交tax重建

講真 騎快撚D trade左IT狗啦
次次講野都覺得佢好撚嘈

吾皇唔走既話trae Young咪變下個榮縮

心理依D野都好靠球員自己

有賺啦

到底suns防守教練廢啲定利物浦龍門教練廢啲

有咁勁就發達

Smart可能仲岩騎用過it

Trae Young係咖哩+波叔喎

兩個都廢咗十幾年，都係垃圾

同milk一樣

笑撚4 tier 1都bust
到底柒碌得罪左邊個

收爹啦奠甘蟎

寫文未牙卜街

寫咩文

有冇人對意大利統一有興趣

從勇士隊目前陣容中球員們的薪金情況來看，決定明年夏天球員走勢的關鍵一點就是杜蘭特的決定了。杜蘭特有多種權利簽下一份頂薪合同，當然也有權利繼續降薪，不過後者看來不太可能。去年的降薪是為了續約板凳球員，今年再降薪就純粹是為了老闆省錢了。

勇士隊如果留下了四巨頭、加上Livingston和Iguodala這六個關鍵球員，那麼他們的薪金空間里光保障合同就達到了1.28億，這已經超出了奢侈稅線500萬美元。在六個核心球員的薪水佔據了80%薪金空間的情況下，勇士隊必須在板凳陣容這一點上省錢。

真正令勇士隊頭疼的問題在於，Pachulia、Nick Young、McGee和West等球員，他們比起年輕人能力更強而且經驗十足，他們本賽季已經是降薪留隊，今年夏天未必還願意降薪，當然也不排除他們之中的人會選擇功成身退。就像一位聯盟高管告訴ESPN的：「唯一能拆散勇士的就是錢。」面對這樣的迷局，看勇士隊管理層未來會如何給出答案。

klay係時候去柒碌人證明自己

其實在本賽季還未開始之前，Lue在接受採訪時就表示Frye不會有太多的出場時間，讓後者做好準備。果然，Frye場均出場11.4分鐘創造生涯新低，場均4.1分2.1板也隨之來到生涯新低。隨著年齡的增大，Frye也明白這些終歸會到來。

儘管如此，Frye對於騎士來說就像福星一般。據數據顯示，在今天之前本賽季當Frye出場時間超過11分鐘的比賽，騎士戰績為出色的17勝1負，而且已經是17連勝。在今天騎士主場對陣活塞的比賽中，Frye又後備出戰了20分鐘，幫助騎士戰勝對手，也就是說，Frye本賽季出場時間超過11分鐘的場次，騎士已經18連勝了。用球迷的話說，這可以稱之為Frye定律。

是撚但啦六個加幾件痴冠廢老同淘寶貨都夠贏

唔怪得kerr開始多左試陣用bell代替zaza

陣間同紅撚一樣咁 就搞笑了

Klay進攻死火都仲有防守

又話禾湧係兄弟班 二姑打波係興趣唔字在錢既

有紅撚仲想要klay咁大貪

雖然得一球睇 但唔係連呢隻都用錯手掛

Bennet>>>>富
笑撚4
爺爺又然

好似好睇左

屌 同牙病撈亂隻手

Woj：活塞已將AB擺上交易貨架

IT換AB有無得諗?

癗有無得諗 反正衝一年

星仔+pick deal?

如果申請傷痛特例應該岩岩好夠食ab份約

Deadline過咗(1月15日)

咁就快啦

單挑captain america嘅男人你用嚟換AB?大膽

可以點幫
76人害左佢 揀佢但又搵牙ben做PG
而家好似多出來咁

本身都係牙ben既condom

有冇隊會trade佢 定係要好似ok4咁浪費幾年先走到

上場Curry真係痴撚線

大腸出件chriss或者Bender換，deal?

有得諗wor

可能有機會兩贏

贏鬼
活塞要黎做咩

Reggie Jackson條撚屌廢到嘔

過去幫吾皇喇 控下波做下組織

IT9依家又會好得過佢幾多
屎蛋雲根迪都唔撚方會識夾佢啦

Devin Booker同it狗算唔算 東西岸最無料扮四條既戇鳩佬

It9同25都係無公關
書人仲後生，有機會謙卑既

書人衰DIRTY

On ESPN broadcast, Mark Jones said Brett Brown told production in an interview that Fultz is experiencing some 'psychosomatic effects' lingering after his shoulder injury. Basically internal psychological conflict and mental block.

From reddit

最衰都係76人

又唞返1年之年先正式打啦 76人傳統

贏條毛 it9一定放板凳先唔會突顯佢負防守 唔會再有球隊好似塞咁為佢度身訂造戰術囉

trade news

WOJ
The Clippers and Pistons are engaged in serious talks on a deal centered on All-Star forward Blake Griffin, league sources tell ESPN.

KOC
The deal I heard that's being discussed is Blake Griffin for Avery Bradley, Tobias Harris, Boban Marjanovic, and a first-round pick.

Windhorst
George Hill and Cavs deal is stalled because Hill is unwilling to agree to a preliminary buyout for next year in the event that LeBron were to leave in the offseason.

Jordan Clarkson offered to Pistons for Avery Bradley

Griffin 咁低價？

WOJ: 快艇正與活塞商討以Blake Griffin為主之交易

The Clippers and Pistons have agreed on a deal to trade Blake Griffin for Tobias Harris, Avery Bradley, Boban Marjanovic, a first-round and a second-round draft pick, league sources tell ESPN.

Wtf
艇重建

當初又同短手簽頂薪

大飛要正式圍繞河神做絕對核心

竟然咁trade

快艇做乜鳩

幾年後就係艇嘅王朝

河囝配四個頂級工兵

Woj: Sources: Protections on Detroit's 2018 first-round pick headed to Clippers -- 2018: 1-4; 2019: 1-4; 2020: 1-4; 2021: unprotected. Detroit will send a 2019 second-round pick in the trade too.
咁又唔同

嚟緊全部到期約 睇下點樣神操作先

In Jerry West we trust

Jerry West係咪有料

咁艇跟住會trade埋daj走

2010年熱火都係全部過期約
香蕉船+毒撚

有份組建宇宙勇 你話呢

活塞咁搞入po機會大左定細左
Harris今年都打得唔錯

still a bad trade
Harris 得返一年半約 not RFA
AB0 expiring contract 又唔係 RFA
仲要唔係 unprotected 首輪
居然換到三/四年半約 Griffin？
WTF

金塊po穩陣

顧問黎咋
真係當Bob Myers死咩

塞: 短手芬+鼓佬 朋友隊

屌咪好似變左以前大飛咁
不過波縮變RJ

Front Office 管理 All-Time 第一人
不過今次搞咩？
唔信無其他球隊對 Griffin 有興趣

trade埋lou同daj,圍繞河神重建

AB0 又俾人trade

今年防守好似退化左好多

未過trade dealine 咩，點解trade得

玻璃加大約本來就有價冇市多
問題係做咩會係依家TRADE就真

睇下 DJ 點賣，定等佢自己完約走，完全清空人工

根據NBA記者Ian Begley和Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，Noah現在已經離隊並自行訓練，等待著尼克的下一步行動，雙方目前還沒有進行關於買斷的商討。Noah在上周底離開了球隊，且不傾向於在買斷中放棄合同規定的薪水。

唔想入 playoff？快艇今年有無自家 pick?

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，快艇仍繼續尋求通過交易DAJ和Lou得到年輕球員和選秀權。

想重建
雖然 Griffin 玻璃，但係以佢能力，有三/四年半約係好高價
之所以吹到 AD 咁高價都係因為佢仲有幾年約

屌咩
換走芬妹換呢堆番黎幫入PLAYOFF

去東岸屈G

次序錯左？
依家個個知你想重建仲唔壓價

問題係想重建
做咩要季中黎搞
芬妹又唔係就完約

離開少師嘅9成9都
證明少師

唔想入呀

又錯字sor

Boston 防守體系加乘

TANK就仲搞笑
家陣五成勝率先黎TANK
真係唔知佢想點

DAJ 本身得幾隊會食，而且係人都知只係租用半年，根本就無需要壓價，因為本身就唔高價

講真快艇無bg可能仲勁

今年有Lou夠做

笑4

代表燒鵝多謝快艇 終於有得打playoff 表弟太可惜了

燒鵝多數都排跌
咁撚老定

除非交易埋daj 如果唔係艇準備打湧

新Nba第一人 河囝正式帶領潛艇統治聯盟

好勁

其實bg真係好撚廢而家

我買細 bg打兩打就傷是常識
利申:唔係咀咒佢

法拉加個2nd round pick 換lou 啦
打佢老母劫

Bg都開到咁既價
Jerry west又贏

活塞要現在放棄未來
但係而家個陣有咩作為

之前好似話BG 係其中一個更衣室問題？

仲有卡戴珊魔咒

屎蛋雲根迪贏就真喇
咁就換到芬妹番黎